專家: 散戶仲未入市, 個市仲有得升

上星期大跌後無哂D 學生股神/ 新手POST

正股驚西 坐到2046都唔怕

上星期學生股神學識左止蝕

岩 大把人仲開緊戶

佢地止蝕了

買正股止條鐵咩 0005就話啫

大把人係SOFI 仲未開到戶

Sofi嗰班開完戶就係時候清倉食花生

tesla 跌唔止蝕？

止蝕要快 之後可以撈底

500跌到450 止蝕 蝕10%
330買番 而家升到400 賺 20%

你唔止蝕
500跌到400 你仲輸緊20%

所以話 一定要識止蝕

就算唔330買番 止蝕都係輸10%
唔止蝕輸20%

問題係，點知330要買返？

升返果時咪知囉

第一樣易，第二樣難 TSLA上個星期嗰種閪法正常都唔敢一次過入返啦

邊個磚家講D咁on9既野呀?

我止蝕完 真係即日入返我唔正常

自己set個目標價啦
跌低過某個位就入 愈跌愈溝

好心渣
sofi驚你輸錢

D新手係一次同價入貨

傻散心態
有貨喺手：會升返既
無貨喺手：咁跌法，會drop to zero

都真 果班人真係避過一劫

你見隻股有反彈訊號
前幾日366-376 徘徊左兩三日
買一半貨入去SH 蝕極都有個譜啦